（告解）一人一件做過好後悔/想懺悔嘅事

真人真事

以前細細個小學三年班定唔知四年班嘅時候，班上面有個經常被人恰嘅同學，智力係有少少問題嘅，大家都唔太鍾意佢，甚至會bully佢。

有一次三年班嘅時候，因為太急屎，又唔識忍，上堂個陣瀨左出黎，成個班房都充斥着屎嘅臭味，礙於嗰陣仲細個，瀨屎相對對老師嚟講變得冇咁大件事。但問題係會淪為一大班同學嘅笑柄，仲要小學雞笑人嘅嗰種程度係難以想像地高。

因為嗰位同學一向都唔俾人討好，甚至俾人討厭，個個都以為瀨屎嘅係佢，指住佢嚟笑。嗰陣時自己太細個，淨係覺得講出黎會俾人笑，俾人笑一世。最後自己都做咗指住佢嚟笑嘅其中一個人。我好記得佢好絕望咁樣，拚命地向大家解釋唔係自己瀨嘅嗰一個畫面。

去到唔知小學五年班定六年班嘅時候，發覺好似好耐都冇見過呢個人，直到佢有一次搭車返學嘅時候，撞返佢，見到佢套校服唔同咗，先發現原來佢已經轉咗校。不過嗰時嘅佢好似已經唔記得咗我。

唔使問都知，其實佢係俾人bully咗幾年最後迫於無奈轉校。

每一次諗起細個嘅呢一件事都會覺得好後悔好後悔，唔係想講依家嘅自己有幾識諗，或者想用自己有後悔嘅呢個理由去蓋過自己做過嘅嘢，只係想講返出嚟，唔想大家會成為有份參與欺凌嘅加害者。

切腹啦仆街

樓主唔食菜啲屎咪臭囉

自己瀨屎都有得瀨人

中學冇溝女

中出即飛左幾個處女